覺唔覺未準備好就行去ATM好黑人憎

去到前面先揾卡，仲要入錯卡！
過數又慢慢揾whatsapp睇反個房口，打錯都算，仲要㩒取消！
後面成村人等你反工

全部都係廢老, 師奶

係 唔識用咪用啦

我成日都覺得要就ATM使用時間立法
屌成尻日等到hihi

機多咪無呢個問題

撳取消嗰下真係躁到B一聲

而家有啲ATM只有提款功能

問題係佢地㩒錯係㩒取消